# Table-Listing

Table-Listing est un directory listing de fichier utilisant les datatables compatible NGiNX.

# Fonctionnalités
  - Authentification
  - Logs
  - Magic

# Installation
  - Changer l'adresse du site
  - Changer le répertoire de scan
  - Et c'est parti !